「嚇一跳」一人一張女藝人素顏照🤦🏻‍♂️

磚先 🧱

美女港姐-馮盈盈

戇鳩

睇吓平常靚樣先

會唔會正得滯

就算係港姐，原來素顏嘅時候都只係路人樣…

（慎入），諗清楚先再碌去下個回覆。

素顏佢雙條眉就無撚左啦

圖呢

救命呀，睇睇吓我條女仲靚過佢少少

都好靚
你地唔要我要

真係好驚嚇 其實係咪化得妝多累事

好正常咋喎

低手留名方法

睇埋落去再講

... 個個唔化妝都差唔多架la 搵野黎講

巴打有啲料

如你所願

吸星大法

巴打連外星人樣都食得落

應該係話你平日電視見到嘅唔係佢真面目

係呀，巴打都一齊貼啲出黎畀連登仔見識吓

快啲貼啲黎睇吓再講

見過中學同學以前素顏都幾靚嘅
但自從開始化妝之後 素顏就好柒好殘

再黎

黃心穎

化妝後真係好好J

素顏就…

（慎入）

女神幻滅

唔記得咗連登仔唔識玩「一人一張」

冇眉娘

10A港姐-麥明詩

化妝照

化咗妝幾J得杯落

素顏即時令你陽委…

（慎入）

戇鳩
下面嗰張幾多歲呀？

咁耐先有人POST NAYEON BB

你每個回覆都加嗰兩個字係咪覺得自己好型？

我就睇吓你點駁

感覺呢張已經化咗妝

原本唔知佢係邊個，
一google即時「嘩！」咗聲

個記者係咪方東昇？

呢套係古巨基邊套電視劇？

入嚟喺睇呢張

好撚醜樣

張gif好似馮盈盈

因為你見慣化完妝嘅佢，返唔到轉頭啫

鹿晗

沒有醜的女人只有不化妝的女人

劉心悠

唔撚知咩叫女藝人???

咁咪岩囉

睇佢啲廣告拍得幾靚

依條友個樣咁TB，歸類返為女人正常啊

但現實係非常殘酷的… （慎入）

嗚嘩～ 仲點J得落？

有眉都素顏？

下面兩張係咪民工版小鹿

巴打講緊邊張

不如講邊個素顏係正

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

素顏呢

高質留名

眼好靚

都唔係好差姐

嘩同佢老母一樣樣

Irene

唐寧 郭藹明 gill

補圖

呢個化妝前後都係樣衰

呢個化左妝都好樣衰

智障嘅就唔好post 啦 好慘

終極boss do姐

佢就真係化同無化都咁靚

[size=20]仲有我[/size=20]

睇完女之後發覺香港好多天然靚仔

彭羚

蒙面超人

無咩大分別

素顏順眼過濃妝

素你老母

Lm

TB stand for?

即時秒到你出唔撚到聲啦

屌你，部份連登仔係咪真係智障人士

咩人黎？

都叫可以一J類別啦

咁應該點形容呀豬閪

除佐有對熊貓眼，都仲係靚既

法官大人

Mamamoo Solar

等睇周慧敏

素顏

化妝

算係咁啦 佢都唔差嘅

郭藹明

化妝後

咁角度影埋去係人都炒車啦

個樣好惡

屌 好似巫婆

有冇簡淑兒素顏

唔J樣J學歷

蔡一智黎既屌

啊嬌做佢老公短十年命都肯

張相好唔老黎

juno個樣

好尷尬

淫Kay最好j係大肚嘅時期

我唔識睇係咪素顏 唔識化妝
但我知張相好重美顏

馮盈盈真人就算素顏都好靚
係都要攞人哋 證件相最醜嗰時個樣
咁個個都醜樣㗎啦

簡淑兒幾正，有素顏照流出過咩？

巴打如果睇多幾個留言，
會唔會覺得自己算係衝出黎柒

你貼佢其他素顏照畀一眾巴打評吓你講嘅嘢夠唔夠持平再講

有冇多d 好精彩

屌，知唔知乜叫素顏？

化淡妝出街/自拍放上ig 果啲唔撚係素顏呀

直頭係整容前

流心牛兩個人黎

畫咗眉畫咗眼線都素顏？

橘先生！

呢張撚有話係素顏咩

ok我戇鳩

真係同街邊師奶無分別

整容前就大把

呢度成幾十張相，你講撚緊邊張呀天才

有冇巴打願意介紹吓佢係乜水？

你蠢成咁不如死撚咗佢啦

點止師奶，直頭成個阿毛咁啦

係囉，有素顏咩？

唐姨呢？

嚇一跳既應該大把
素顏都靚既靜係諗到湯怡

成7百幾個負評，我估有700個係睇完第一張圖覺得唔係素顏就自以為好撚醒目仔咁畀負評，一個post令連登仔嘅質素露撚晒低，日日炒幾百次車都學唔撚醒，豬撚過閪

求化妝後圖

龍騎啊！

唐思盈我覺得素顏都不過不失：

化妝後

素顏

原來巴打鐘意黑妹

處女黨-王君馨

化妝後我射咗好多次

呀屌，一見真章即時下半旗致哀

唔係喎
王君馨素顏都算係咁喇

夜媽媽先黎搞啲咁嘅野 點瞓呀

依個好笑

法官大人，我冇嘢問啦

天真嬌

兩個grace素顏都仲幾好喎起碼仲有條眉 係皮膚暗左啲啫

畀巴打你補補血

佢可能係全亞洲女藝人入面素顏都仲係咁美若天仙，就好似天龍八部入面段譽第一次見到神仙姐姐嘅畫像咁令我驚為天人…

神仙姐姐-劉亦菲

唔洗講咁多，一張素顏照屌打全世界

等咗咁耐都冇

但係化妝後真係好正，加埋啲衣著身材
我就唔信未結婚前係處

可能只係信教後唔接受婚前性行為

欣賞王君馨係真素顏
其實有太多野可以整到你素顏都有眉，有眼線，長眼睫毛，紅唇，靚皮膚。
未計整埋眼耳口鼻臉型個D，素顏都唔係真素。

Share幾個睇得下嘅平衡下大家心理
Grill真心正，可惜有語癌

其實d女點解妝前妝後差咁遠

其實會唔會仲關衣著、pose、攝影同髮型事？
我想睇下佢地用素顏著靚衫，set好個頭擺pose用返專業相機影出黎睇下效果如何，加上好多相有執過。

我屌你老母

阿佘

龍你老母 咁大張啤牌擺明係劍

lokyii素顏照

樓主收皮

梁烈唯？

鄭敬基呀

負評係俾馮yy

阿嬌本身講嘢正正常常，係出咗事之後個人嘅性情同思維都好似錯亂晒咁…我估佢用咗唔少「方法」去麻醉自己，令自己可以繼續生存落去

我覺得係因為輪廓分明，同埋雙目有神，所以素顏=一般化淡妝嘅效果

化妝目的就係將自己優點突出，隱藏缺點，如果個女仔本身越多缺點，化妝前後嘅分別就會越差得遠，因此點解素顏都靚嘅女仔咁難得？因為只有極少數嘅藝人真正係天生麗質

巴打咩事咁激動

想睇牙mag

比yff騎頂唔頂得住1分鐘？

唔鐘意呢條友，但無妝係順眼啲喎

咁比較下淫kay真係ok吖

喬妹好靚

最重要化個眼妝

左面靚過右面
係咪唯一一個妝前靚過妝後

素顏唔差喎 無咁精神姐

佢而家貴庚啊
咪玩人老人家

又幾似喎衰鬼

有冇法拉

索顏我條女靚過哂佢地

一睇就知化左妝啦，邊有人條眉素顏係咁嫁

痴撚線架呢到 好撚恐怖呀 屌你老母

法拉jeng

ON9 化左妝都話冇?

fyy小學五官都好靚
連登仔真係

化妝品會食 女人塊面啲顏色搞到皮膚暗啞唔均勻
同埋明星通常捱夜唔定時瞓覺會好黃㗎

點解咁耐都無人貼dodo姐

化妝品真係本世紀最大發明，一種可以欺騙全世界嘅產品

其實都可以估，你睇啲女對眼落好重藥，又大眼仔又畫眼線又假眼睫毛都估佢落妝後好樣衰

無論睇幾多次都覺得王君馨素顏好唔掂
雖然眼耳口鼻齊全，但虎紋+皮膚令我唔開胃，好似五十歲阿嬸

第四張其實一般 有你講嘅徵狀
仲諗起dada 落左妝真係

講緊邊個素顏？

但可以未婚懷孕

請出招

高質

你up緊乜鳩呀，睇清楚人講乜先叻唔切啦撚樣

你真係咁想睇咩？

Ok，成全你

不過呢次真係
慎入

素顏Po無do do姐就唔配叫素顏po
btw，我最期待的畫面出現了.glf

台灣妹唔知係生活環境定飲食習慣影響，普遍素顏都一樣皮膚好白滑

化咗妝當然女神級

但素顏一樣J得落

要唔要埋汪阿姐

順便唔該

盲都識上網

啱呀，幫我屌柒晒班盲撚，未睇清楚就負評，onlun79

樓主真係唔死都冇用

認唔到邊位黎

你講個理由黎聽吓先

麥當娜

相同上鏡個樣都爭幾遠

原來真係成個蔡一智咁

lm

我幾睇好呢個新人

袁澧林

化妝後

青春真係無敵，
素顏都一樣係好清爽亮麗，好似陽光咁燦爛

另一個睇好佢嘅原因，就係連登仔不斷盲反緊佢，以連登仔嘅「獨具慧眼」，盲反親嘅都必然係越反越紅，一陣睇睇啲負評數就知我睇得幾通透

其實好多女都會抆晒啲眉再畫架啦

Hebe?

唔係 升上大學都唔係日日見
再見返佢素顏明顯係殘左好多

咁當然你可以話佢夜訓 唔關化妝品事啦

整體覺得驚嚇 唔係淨係關條眉事

ching 個人喜好黎講 雞林真係不了

殘咗都唔出奇，身邊好多舊同學隔幾年約返出黎都好易變C9，特別係有小朋友嗰堆

點解話佢雞林？有咩內幕爆吓？

戴返頭盔先 我都係聽人講 唔知真假 但我就信嘅
我有朋友係佢以前同學 話佢好中意同啲exchange 搞埋一齊 基本上係洋腸都上得 睇唔起其他香港男仔

北京人嘅頭骨

化得多妝搞到d化學野蝕晒落皮膚度。

差唔多全部都係咁。 班架妹 日日化。真係假如有日老公半夜去洗手間 撞到個老婆分分鐘會嚇死。

劉嘉玲 葉德嫻 分不清

所以其實你條女只係差個化妝師

化得越多 殘得越快

太妍屌打大家

即刻平凡晒

正呀

不如推返上去 我想睇多d

Ching sick ball

小狐狸 - 迪麗熱巴

天生麗質

嘩～ 屌解會咁嘅

比多張清楚d睇睇

你果張都係化撚哂妝睇乜素顏呀

收到，交畀巴打你貼張真素顏黎開下眼界先

推

開估未

老子什麼鬼也不怕

再睇睇香港之光

鄧紫棋

好好J呀

嘩，素顏時咁似我大陸個表妹嘅

大陸種既緊係一朕蝗味

乜佢唔係香港出世架咩

有冇巴絲認得出？

Pish

強帖留名

有啲淫kay feel

睇睇下 容祖兒素顏反而靚過好多所謂靚女

利害利害、佩服佩服

直頭仲靚過化咗妝

素

啱啱睇完保持通話

大S真心正

但素顏就…

難怪要食餃子啦

食咗都咁

收返埋啦，黃心穎都貼

唔明點解唔貼得，佢係你女神？

話明女藝人就咪貼草蜢啦

咪係